同理心好強，睇新聞抽離唔到

唔睇新聞一陣得唔得？
不如限制自己某啲時間唔好睇新聞試試抽離下

而家online learning
無得見u啲人
雖然同你地只係假嘅朋友
但都想見返你地食個lunch

手足 我明
我同你都一樣
要搵身邊既人傾下計
發洩下 會好好多

twitter同聯署撚嘅最終目的都係外國出軍/強硬手段
呢啲幻想都係錯誤
最終目的只不過係令外國人認清支那
要全民勇武 就要放低幻想 鍛練自己
唔好將twitter同聯署視為光復香港嘅最大方法

我同你相反 完全無同理心

你應該有病，盡早求醫。

Bye

你應該係狗，快啲死。

咁一上連登 好難避免 但都ok嘅

唔知邊個正評每一個留言呢
即使係咁小咁小嘅事 都好窩心

想改善就真係要停喇
好多嘢唔需要一定要知